大家12月31跪晚打算去邊 點過？

我如無意外都係喺屋企過
雖然有fd約 但係唔諗住去

12月31號晚

去扑嘢，跨年嗰隻

同女？
定叫雞

同成班男仔friend

有冇義工做下

你撚有fd約咩

做咩義工
去探啲阿婆 ?
我冇興趣

死開啦

約女

人生勝利組
約到啦？

對呀

屌倒數好無謂
等到12點眼訓
New year new me 仲有happy new year 仲有乜意思

巴打約左去邊
諗極都唔知有邊好去